「無圖」六旬婦涉親吻手足嘴唇比人拉

六旬婦因政見分歧而被圍堵公園，期間疑因無計可施而突然親吻一名青年的嘴唇。青年抹唇後，兩人涉有肢體碰撞。老婦因而被控一項非禮罪及兩項普通襲擊罪，今（20日）於西九龍裁判法院提堂。她暫時毋須答辯，裁判官徐綺雲將案件押後至明年2月7日再訊，被告獲准保釋。

六旬婦政見分歧被圍堵 涉親吻青年嘴唇求脫身 被控非禮罪提堂

你重想有圖， 咁撚重口味

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

直頭睇字都作嘔 手足委屈左你啦 心理陰影面積

AIDS?

手足如果唔開心嘅話記住搵人傾訴

睇黎個位手足好令仔 想認識下

何以 我變了你的六十路愛人

快d去驗身抽血﹐檢查費去612攞

612唔畀嘅話我地幫你屌尻佢

屌你

告佢非禮青年啦，罷明乘機抽水

好正， 有聲

WTF?

痴撚線公司

求心理陰影面積

真係有相

請大家多謝特朗普，學加拿大咁樣搭單，希望中國口頭承諾比香港普選
而家特朗普喺Facebook出聲話要幫香港做啲野，我哋都要比特朗普總統知道我哋要佢幫手做啲咩，Facebook係特朗普同大眾溝通嘅媒介。

香港問題所引發嘅問題令到中國受到各方面嘅壓力（eg:美元流出加快），從而令到中國態度軟化，呢個軟化唔係真係買農作物咁簡單，係分階段嘅結構性改革，而中共係承認會將會進行結構性改革，細節之後先傾，改變係一定會發生，美國同中國先至簽署呢份協議，

香港發生咗史無前例嘅反政府示威，特朗普多次係談判中提及香港，其間所羅門表明美國同泛民通力合作，係呢六個月示威裏邊大量香港人犧牲(eg中大理大陣地戰）之後中國態度明顯軟化，美國成功同中國簽署第一階段協議。香港問題，大量六四黑材料，跟手貿易戰簽中共認為的不平等條約根本係big deal。

香港對於中國經濟係極之重要。美國對中國發動的貿易戰，其中一個目的就係想商家喺中國嘅投資撤出，本來中國嘅美元流出情況已經嚴重，但因為中國有外匯管制，相信仲可以捱一段時間，自從六月份香港示威之後，大量美元從香港流出，直接引發大量逃資潮，香港唔能夠實行外匯管制，所以點解之前咁多巴打叫人換美金就係咁解。

做乜鳩
手足真係慘

r.i.p.

會唔會有陰影